{
  "minecraft-version": "Não consigo bota dono nem administração né staff\n",
  "plugin-load-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser desativado.",
  "pocketmine-version": "Versão do Minecraft pirata\n",
  "bedrock-version": "Versão Bedrock",
  "forge-version": "Versão do Forje",
  "magma-version": "Versão Magma",
  "authme-shutdown-problem": "O plugin 'AuthMe' falhou ao carregar e ao desligar o servidor.",
  "pex-config-problem": "A configuração do plugin 'PermissionsEx' é inválida.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Há múltiplos arquivos de plugins para o plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' e '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "O plugin '{{dependency-plugin-name}}' é necessário para que o plugin '{{plugin-name}}' funcione corretamente.",
  "plugin-disabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser desativado.",
  "plugin-enabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser ativado.",
  "plugin-runtime-problem": "O plugin '{{plugin-name}} teve um problema durante a execução.",
  "forge-confirm-problem": "O Forge requer sua confirmação para aplicar alterações e iniciar o servidor.",
  "mod-dependency-problem": "O mod '{{mod-name}}' necessita do mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "O mod '{{mod-name}}' necessita dos mods {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Há múltiplos arquivos para o mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "O mod '{{mod-name}}' lançou uma exceção.",
  "mod-fatal-problem": "O mod '{{mod-name}}' teve um erro crítico.",
  "world-missing-mod-problem": "O mundo foi salvo com o mod '{{mod-name}}' que parece estar faltando.",
  "world-mod-version-problem": "Esse mundo foi salvo com o mod '{{mod-name}}' na versão {{mod-expected-version}} e está na versão {{mod-current-version}} agora.",
  "plugin-incompatible-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não funciona nem a pau com a versão do seu servidor, cara.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "O mundo atual foi criado/carregado com o Minecraft 1.13 ou superior. O novo formato não pode ser carregado em qualquer versão mais antiga.",
  "old-player-directory-problem": "O servidor detectou um diretório de jogador antigo no mundo salvo.",
  "command-run-solution": "Executa o comando '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Defina 'stopServer' como 'true'.",
  "configure-plugin": "Configure o plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configure o plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Instale o plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Remova o plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Delete o arquivo '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Edite o arquivo '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instale o mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instale o mod '{{mod-name}}' com a versão {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Remova o mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Atualize a versão do servidor para 1.13 ou mais recente.",
  "plugin-command-exception-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pode executar o comando '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Um bloco no mundo está causando problemas.",
  "remove-block-solution": "Remova o bloco do mundo, por exemplo com o MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Não faça nada. Este problema pode se resolver sozinho.",
  "chunk-load-exception-problem": "Houve uma falha ao carregar os chunks do mundo.",
  "remove-chunk-solution": "Remova os chunk problemático do mundo, por exemplo, com MCEdit ou removendo o arquivo de região.",
  "multiverse-load-problem": "O mundo '{{world-name}}' não pôde ser carregado porque contém erros e provavelmente está corrompido.",
  "world-repair-solution": "Repare o mundo '{{world-name}}, por exemplo, usando o Fixador de Região do Minecraft ou MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "O mundo '{{world-name}}' é uma duplicação de outro mundo e foi impedido de carregar.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "O mod '{{mod-name}}' não é compatível com a versão do Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Algo (Provavelmente o MOTD) contém códigos de formatação defeituosos.",
  "change-motd-solution": "Altere o MOTD do servidor.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Não é permitido usar uma whitelist sem autenticação online.",
  "disable-whitelist-solution": "Desative a whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Ativar a autenticação online.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Um mod necessita do mod {{dependency-mod-name}}."
}